★J慧中時間又到了！（22）

死耶撚

點睇last post #3 8正評

講起耶教
去啲聚會
食女都幾方便

識人幾個女朋友都教會識

老貓點睇我返工每日飲5公升水？

有無婚前性行為？

Lm

又唔j 游b

其實搵食飯團而家都有耶慧中

冇問
個個我表哥嚟

Yes

見老貓好似無cap
上星期佢著到好淫

老貓lazy pig

老貓去咗邊？J緊林鄭？

J緊頭先個輕熟女

sleep

有腳

headache

打個j吧

Need work

咩病

老猫讀邊間中小學

福建小學

拔萃女書院

女校啲女 豬排多
啱你！可能搵多一兩個村姑

記錯左游b讀呢間

下星期鏗鏘集講sex，會不會有游b

老貓點睇巴巴托斯翻生

波？

no watch ball

Gundam

會！
唔出現可能因為去咗拍

no watch watch

細個覺得佢d劇情悶到嘔

only love電磁俠，劇情明快

no watch gundam

做demo

示範扑嘢

游b：this is a west

this is a jer

a man with a jer

a jer and a west

咸蛋超人同幪面超人呢？

watch

但只watch 昭和系

平成系=mk

Love which one ?
V3? （don't know why many people love him)

all直至rx為止

反polo著衫

平成有啲都好睇

細個星期六踢波前都睇完先出門口

Why not rx
雖然佢有個mode的確好柒

香港 就因為播完v3就禁播，變成童年陰影（冇得睇）

最愛rx

光太朗 rx 同black 性格明顯不同

復活性情大變

變槍（藍色mode）
好柒

件衫顏色都強烈對比

幪面超人系列卡通鼓吹暴力解決問題

生體最勁，可以變liquid脫獄

好耐之前搵返第一集睇
感覺好怪
睇超人都唔覺怪

best method

似AV lotion

槍係黃色

不過到咗最近巫師個個之後都冇追了

早期想用black 三神宮jpg代表 4獸集團

依家最愛係ooo
攞銀仔變身，自由組合

no watch平成

我係個女人
蓋青=金甲佬？

啲人話生果個個劇情唔錯
當追劇都好

老貓 must die 留名

昭和最愛Amazon

變身最膠=stronger

呢個係rx

black得三個

IT佬（電）

野人

佢有條女

唔見蓋老母同飛鳥，未收工，好勤力

講自由就唔及我走水貨

咬人

rx 後期多左個 消防look做大佬

無印象！
好似冇睇晒rx

游b就係打壞人被判坐監

d日本人話佢似消防員，日本消防look

游b變成液體就可以走甩

影月其實都mk

影月年年被binc
下下做大電影大佬

人類狀態好少出現

老貓有冇去游B fb望吓有冇更新?

nothing update

老猫今晚食咩

食馬拉糕

已坐洗頭艇

空氣包

無可能

我估真係怕撚咗你條黑氣石J佢

老猫有冇幫襯過成功旅行社

塞入魯芬度

執左 老千

Still in信德

以為以前執左果d

Sell Macau call g package

抵唔抵玩?

包食包訓 船隊加一濟骨 其實平過住酒店

老猫肯定冇

2000蚊得唔得?套票

分上海式 台灣式 越南式 泰式

蓋清唔好教壞老猫啦

老猫needs g

處男？

唔方便代佢答，都係等佢自己回應

蓋清is so bad

no

巨乳is belong to bus

嫖過妓？

why u know

141？

Why u call him 蓋清

G worm互稱

老猫點睇連登仔fg月薪五萬返工冇野做 仲可以比面色老闆睇

有冇人返工係全日都冇野做？

copy your team name

want to join us?

[各位睇路]香港好快都會發生同樣事件

游B

老貓呢幾年唔Call G,改為搵人爆佢菊

老猫點睇勞力士gmt master ii隻玫瑰金

no $$

儲十年綜援金

撈今年有冇加價?

又話老綜win?

年年加 運動款根本買唔到
條懵撚仲叫人等一等 之後會平返
點知炒價由12萬變成16萬

蓋清戴緊邊隻

證明香港好多有錢佬

有隻sea dweller

單紅?

Rich

冇紅

老貓，蓋老母咁rich係因為返工，有冇反對?

想戴勞力士，PAM就快啲去開工

老貓知唔知邊個係「疑似關蛇」?

Hi

本宮剛練成癸花寶典

你捉左游b?

捉左自己條何B

放監

Have her

游B放監啦

Why u so early

So many new photo

游b素顏

Cap牙中

坐完靚左 應該坐more

有游bJ已足夠

自徒游B入獄之後, 港股一直跌無升過, HK01會點睇今次跌市?

u want drop to 0?

1478 only

點睇今日周身痛
返工不停蛇王中

Ar Chong > Yo b

u are fired

頭先用電話被人發現

好攰

炒咗返第二個近屋企嘅倉

Fired

fire or 表演屌死氣喉

游b在hotel瘋狂扑嘢中

With who

恆管仔

個呀叔叫我小心啲only

去咗廁所玩手機

妻一年只洗一次澡致惡臭黑癬堵死排水孔

u bath?

老猫點睇恒管肥仔

終於出嚟，咪冇扣假期? 四星期唔包假期原來

leg

做乜恆管肥仔仲大多一個碼? 游B食得好肥膩吓

老貓!!!!走鬼!!!!

懷疑老貓係處男

He is

石丸即刻狙擊U

Will kill u

why

x2

X3

游b ig 有新相

石丸第一個reply

一出冊就post相，九成同恆管肥仔肉搏戰之後一邊歎支事後煙一邊upload

Why U know 係石丸reply ?

from石丸ig

mtn 果個咪石丸

因為我就係佢

真石丸比我處決左

好啦，今次好好

why not虛脫？

石丸好多私人貨

走鬼

巨乳已被犬決

鳩決好似岩佢多d

I am 絲

老貓點睇我今日有工都唔開?

巨乳：pig

今朝去接游B開唔到工

老貓去左邊

屌游b

石丸算唔算狗公

Ask 老貓，同石丸唔熟

老猫will buy new MacBook?

老貓點解游B話去搵工返工你唔話佢slave? 我哋四獸開工同游B開工有咩嘢分別?

游B返工有錢買，佢吔蕉就有份

need!
Check bug

老貓點睇Ivy League 同 G5?

佢反iOS not Mac

Me 普林斯頓

我宣佈: 游B返工、老猫潛水

游B一出冊大巴大巴車落老猫塊面度

好想master去Ivy League 讀

老貓點睇阿根廷對法國？

游b一話搵工 老猫就潛水

不願面對

老貓係咪世伯拎住份報紙，話人哋游B出冊即去搵嘢撈，你個打靶仔日日上lihkg post資方A資方B.gif，早知射咗你落牆好過

X100000

蓋清點睇ust1/8南亞仔依家畀人屌到反皮？

Angelababy有1/4印度血統有冇話過自己係南亞人

老猫支印種，有1/4咖哩佬血統都話香港仔

兩個都只會扮純種

老貓冇咗影，唔係去揾嘢撈唔衰畀游B睇呀哇?

老貓喺公海賴三賴四都唔敢返入嚟

need sleep

too early wake up today

Pig

以後游B同我哋四獸同level

游B會唔會學佢撈送貨?

游B可以去呢度開工

老猫等游b出獄等左幾日 點知被摑一巴

仲扮sleep

游B奴性仲勁過我哋四獸，一出冊就話去搵工開，換著我哋最少都去幾日旅行先講喇

老貓扮睇唔到

X2

似

期待已久 而家講too early sleep

4獸is rubbish

游b呢？
我地垃圾，咁游b都..

老貓今日仲崩潰過no offer

開啟負評模式

老貓知唔知游B七一神秘行動係乜?

[url][追數] 游蕙禎預告7.1有神秘行動 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我知，係去搵工

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

老貓不願面對只好偷偷留下負評

你地再迫老猫小心比admin bam

佢又唔係關蛇，連仔同佢唔熟

網絡hey0會bam ar

好問題，睇下對邊個

我就唔會為左游b同人開拖啦

冇欺凌老貓，全部都係佢講

1. 返工 = Slave
2. 資方ab.gif
3. 老綜則可能成為最大贏家.jpg

仲有魯迅支那人奴性。。。。都冇講，俾足面佢，引用老貓語錄及圖片唔屬於網絡欺凌

但會擊殺老貓

點睇青子同你打完之後
就退出江湖？

Rip

唔好同我講你嘅門派有幾高

師父有幾深

功夫，一橫一直

錯嗰個咪瞓低囉

企喺度嗰個啱晒，係咪咁話

乜水黎？

危險爺爺呢？

先滅巨乳

受刺激過度失咗憶？

次次睇都好想笑

危險爺爺果次都唔係為左游b開拖😨😨😨

我當晚睇左條片 互打手臂

總結

4獸=Slave

游b is the best

我岩岩接手個acc，唔記得請原諒

條片完全冇人backup

失憶？

4獸集團

Why?

返工is the best

u say游b is not best?

游B返工=Slave

冇分別

Best slave?

你失憶咋掛

負責維護飛鳥AC個同事遲到 將會fire

老貓同游B講使鬼咁急做slave咩? 今晚將坐監嘅人共買10:00嗰場半場和，得咗

我哋四神獸今日狙擊老貓大獲全勝，上頭嘉許發特別獎金3嚿水

今日係 游b日

法定假期

Please reply

我哋講事實

飛鳥我哋今日全力狙擊老貓，搞到佢不願面對

7.1游B神秘行動 - 揾工

老猫應該聽游B話 去搵工

全力支持游B成為本土Slave

老猫今晚一齊支持蘇亞雷斯ok

你請老猫搵Yoyo?

Ok

點睇法國對阿根廷？

想美斯贏

同4獸平時返工遭遇一樣

Still have those ?

no sm thing

老貓，游B信我買半場和又收錢，使鬼做slave

呢輪都唔多開工，反正馬會送錢

no watch ball
say many times

唔係睇，買波，收錢

老貓love this watch?

老貓點睇今日我請老豆老母飲茶
返工先有錢做孝子！
返工=must

ready

返工樂趣多

啃老

any chim foot today?

垃圾

第日雙親rip左點生存

輪到自己攞 長生津

有乜問題

u no J her now?

No公屋

老嘢有特快

U 承認過廢老生活

揸兜

幾好

睇過好多sample

點解巴膠日日針刺bus?

play sm?

仲只愛sm kmb only?

May be報復社會

游B都去搵工，老貓食老豆老母食老綜，老貓 is rubbish

應該又係支那人做

she still in hotel

no find job

May be local 巴膠

香港巴膠通常唔正常

酒店開緊工你知咩?

今日減價.jpg

竟然冇人J

★圖 !巴士刺客地上放釘？女裝鞋內有數滴血漬。

腳膠

睇下一陣有冇chim先

老猫幻想下游b見工對答

講清講楚ready

電影英雄本色裡面有間堅記車房，專請釋囚

等我哋四獸開間四獸電腦，請游B,老貓U點睇?

No leg

tvb is watching this post

Because u 變態 tvb禁腳

4獸危機more

巨乳is the most變態

頭先見到jim褲腳

奶

下星期 chim要全身包住

老猫點睇

[多圖] 所以話港女做空姐係為左做雞唔係講錯

老貓每日U除咗瞓、食，痾同睇pronhub上lihkg 9up，咁做人仲有乜樂趣?

睇人ot

4獸除左 返工 搭車 有乜樂趣？

瞓、食，痾同睇pronhub上lihkg 9up=退休生活

收工我哋食好西，去旅行，戴名錶，揸遊艇，屌美女，U係咪有呢啲生活?

人哋退休經常外遊，老貓去公園，佢呢啲叫流浪狗生滋貓生活，唔同

quality of life

u are slave

don't FF

我地得閒就去日本歐洲玩下
U呢？

要不是我們納稅人照顧你，你早就完蛋了

上lihkg 9up下 or cap tvb

老猫日日話人係Slave，但其實自己過緊嘅生活連Slave都不如

老猫不願面對
佢同條鹹魚有咩分別

老貓點睇呢單嘢?

[url]機場保安主任係後樓梯食煙比我影低左 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

slave係活於恐懼中（驚炒）

Never
I have other job waiting for me

老猫去邊度避雨

X2 我哋做中港物流國際貿易嘅，從來只有我唔做，邊有得炒㗎?

我哋係多勞多得，唔做死得，甚麼食煙飲茶冇人理嘅

香港失業率極低，大把offer

老猫係活於恐懼中（驚冇綜援）

活於恐嚇中

★返工=?? 護老院涉剋扣工資 工友疑接獲恐嚇電話「老闆唔會賠錢，唔好搞咁多事！」

他日關蛇建國，必cut老綜，並捉老貓強制勞動，幫仲痕洗腳洗底褲

個別事件，我哋四獸出足糧兼花紅雙糧嘅

老貓only玩賓周

七一有her?

神秘行動 - 茶記聚會

from日本site

未見過呢張

派軍糧

游b捐出飲筒作環保用途

游b見工only

Old seafood confirmed

Do you want to buy?

He need

老猫有冇去遊行

正喎！有免費飯食

你信咩教先

全部印度麻甩，女記者

佢話任何人都free

Your 同鄉

過海 不了

No free lunch

Need something exchange

sex?

Sex

Why not 明哥？

佢eat左

講緊阿差條jer?

又有新AV影射 游b

老猫點睇

【70呎的家】29歲救生員住劏房 唔敢拍拖：唔好累人

已成hk常態

Why 唔住麥當勞

會爆菊，老貓最清楚，瀨過嘢

老貓點解廢中閒情煮餸唔係咁著?

U want to c Andy c苦咁著？

牙中咁著唔得了

所以我經常睇Food NetWork學煮西餐，好過廢中閒情

老猫，我哋都可以提供free lunch
u want?

老貓今晚糯米卷定馬拉糕?

饅頭

文華扒房

no second hand 牛扒

老貓今日遊完行
有黨嘅money!
Rich ,can eat

通常得午餐

我驚老貓白做，被人走數

老貓冇上水，去咗搵嘢撈?

今晚領導請佢屌西

no battery

依家邊度充緊電？

冇錢交電費?

點睇西班牙害死好多人

鳩搓晨運波

有機會打快啲反擊搏吓，接到波向後傳，抵佢冇下一圈

ready

神秘行動 - 游B搵工日

神秘房

ready

no her

sleep

游b應該一樣

Today講股市

安德尊踢走咗耶慧中？

那有錢

老貓any 游b j圖?

密室囚禁

老貓係黑髮個專家
不停𥄫G0

G0定G POINT??

g point

今日大王g0主持晒

老猫點睇大王授勳 lihkg版大王日日要獨立

yoyo講野有冇POINT?

支那又股災

老猫回睇

*點睇

牙中獻禮俾佢

要唔要free電，我哋可以幫你

mx有

商場有

M記新裝修都有

我哋想探你

岩岩去M記, 放低個餐諗住去廁所洗下手, 出黎個餐都唔見埋, 問個職員典算, 佢只係答係牙, 呢排好多人執野食.

極信相係某會員行為, 名我就唔開啦

亦可能係職員當垃圾倒咗

個職員講佢地家下2樓都無人, 屌那星窮撚餐都要搶

Chi na=good 又送大禮

洗咗手先買嘢食啦
邊有人丟低食物

咁岩唔記得洗手姐

老猫點睇愈來愈多人入嚟狙擊你

all are your company staff

Why u know?

巨乳點睇 香港人開始針對巴膠（用刀）

TVB have sex

堅張集

any 游b?

no feet

七星俠變身？

朦眼會變游B

They say年輕人watch av

政府教材話時下年輕人用icq交友

佢坐時光機由古代返來？

hk no IT

你上咗咁多年網，有冇試過上網識女仔

你覺得我哋團隊有幾多人

老貓點睇聽日個市

行山會比電劈
係咪留係公屋安全d

我試過同個女基督徒玩cyber sex

點睇我朋友網上搵到真愛？

升
游b出獄

紫妹

老猫又冇晒電

富臨同老豆老母女朋友食緊dinner

*喺

村姑接受日本訪問（得30秒左右）

drop to 0

which bus?

U want to say 游b燈？

Chi na雲南妹

dailymotion有片

No one want to watch

老貓點睇咸故？

有日本人J佢

之前有人放youtube俾日本人告佢侵權，即刪

no watch文字

放dailymotion可以永久保存

When 油頭av面世？

Good to ff
Can 幻想啲女嘅樣

之前post過

叫 髪射

游b世界

咁油頭村姑為題嘅av呢？

油之戀

U want to j?

u only

村姑 呢個名係你發明，only u 留意佢有冇洗頭

100%確認u always j her

高登個邊講先

u are 2 5

always go to高登

before lihkg open

老猫有冇watch tvb 黃曉瑩

老貓點睇公屋好多成浸煙汗味既男人

老猫第時邊個照顧你

投靠民建聯

ready

老猫救市未

游b又油頭, 老貓喜歡d油淋淋既野, 即係肥婆

Why drop?

why游b no effect?

still drop

Because u say drop to 0

股JOY???

游b未wake up

DROP TO 0

老猫，點解人民幣

游b:搵工

以後no 真人，

chi na =rubbish

唔信

改J rthk

講 蓋老母（懷疑tbb高層有睇呢個post)

Why 股市 drop?

其實我係李寶安

why 支那so cheap?

上幾分鐵lin登 部iPhone se 就慶過火屎咁

好驚會爆炸

HK NO IT

US No IT

舊嘢翻新

HD舊嘢翻新，會唔會有大量AV 可以recovery?

唔明cpu ram，好多由hk走私入支那

但支那淘寶可以賣得平過香港腦場好多

證明香港腦場食水深到

香港腦場未買嘢，先受氣（以前試過n次）

好多唔so人（冇客，不停扮做嘢，叫等陣）

冇呢個問題
次次買都冇事

冇可能

香港腦場臭串是常識

大舖—-俾錢先，跟住 等等..........

細舖—-好似唔憂做，

以前成日見高登有d客嘈到報警（成日見差佬上去）

（2g手機年代）

深水埗腦場=澳牛

唔值得，幾嚿水recover AV唔抵，去pornhub睇就算

當年唔興報警，通常嘈到好勁才會咁做，但高登/黃金卻經常發生

深水埗鴨記最近先見個廢中同MK仔嘈到差佬嚟

廢中話俾咗2嚿水整電話，返去就唔得，MK仔話你睇過冇事先拎走，冇得賴佢哋，之後屌老母鬥大聲，MK仔四、五條友圍廢中，廢中大大聲話「喂、4、5條友想郁我呀? 好呀，屌你老母我伸個頭埋嚟，郁吖，屌你老母，唔敢郁呀，屌你老母」

真係伸個頭去個玻璃櫃檯度等佢郁，班撚屌冇膽冇人敢郁，最後差佬嚟，我走咗後面唔知點，笑撚到我gap gap聲

報過警？

一直對深水埗腦場毫無好感

反而賣老翻AV果d態度仲好

好耐以前我朋友買硬碟被人掉換咗第二個，要四、五條友上去嘈先換得返

成日見，以前通常同公司買，d舖頭態度係極惡劣

一向都係，荃灣嗰時你話花讀唔到睇佢都唔睇，叫你自己掉番去個兜自己揀過隻

所以d人寧願去淘寶買（反正黑Vs黑）起碼唔使問第一句已經受氣

經常

yes

調轉堆電腦舗，你唔使旨意有人so你 換貨

老貓係咪好耐冇去腦場? 依家多數請MK妹做喎，冇嗌交開拖好耐喇

我去親買嘢都係MK妹招呼多喎

香港Apple store現在作風 有d係抄香港腦場服務態度

冇去好耐，冇興趣，以前經常受氣

高登同黃金依家好多MK妹做sales, 新高登例外，佢老味自稱電腦活化專家，其實賣二手parts嘅

呢個真
畀啲人串過

依家冇事可以行吓，冬天black c

男：女

100: 1

差啲中咗老貓呢條高級5毛伏，原來乘機講呢個話題吹奏淘佬

蠱撚惑惑

去 新雄雞d商場睇pr好過

多咗好多MK妹喇，唔信問蓋老母喇

新雄雞商場PR多數豬過村姑，去細商場賣電話套mon貼嗰啲MK妹好好多，雖然有時有一兩個肥MK妹

我淘寶買貴野多, 香港d代理比支那貴好多. 支那貴野平香港一半, 保養係換機唔係維修

游b古裝都係淘寶

淘佬冇問題喎，不過U乘機吹奏，又唔見U吹奏Amazon

我冇幫襯過淘佬，Amazon US就一年4、5次

以前高登、黃金經常差佬到場係真嘅，由上世紀已經係咁，呢5,6年冇乜喇

Amazon d嘢貴

cpu ram 貴香港好多

福仁地下嗰間賣啲貨尾之類，日日大把廢老喺度逼，不過真係好平，remix usb線都係十幾蚊，老貓有冇去過?

Amazon賣幾錢？

冇人幫襯 抵死

Calvin Klein底褲計埋運費買一打平過香港專門店做特價，淘佬買冇人知真假

似係阿里巴巴（非淘寶）大量入貨

假貨，舊貨翻新

我要買ram果d

所有 IT嘢 貴到pk

呢個年代用iPad喇，仲砌機? 一就Notebook

我冇砌機都唔知幾多年，全部買notebook

求其一粒舊款cpu都貴到pk

play gta5 need desktop

支那

耳筒平過淘佬天貓喇，我有隻BeyerDynamic DT880 Pro 250 ohm耳筒，2012年特價買連運費唔使千五港幣，香港舖面賣3千，淘佬二千冥幣

德國制造，絕無假貨

US No IT,鬼叫U買呢啲嘢

支那仲要係new

amazon果d係 used

只買IT嘢

U經常淘佬IT嘢? 唔係Hate IT咩U?

watch only

心癮，

但勁hate IT

口裹說不，身體卻很誠實

最近都想買ram
依家得12gb
想換走條4gb做8gb

Amaxon JP就買古河線，平好多，Amazon US買日用品，香港冇得賣嗰啲咁，Grohe水龍頭就德馬買，計埋運費都平過香港/深圳買好多

淘佬就咪搞我，唔知係咪流四?

不過買DW手錶(依家唔興)就淘佬，反正真假都一樣，拎隻淘佬去DW專門店俾條MK妹睇佢都分唔出

rich

老貓有冇發覺啲𡃁仔𡃁妹依家冇人戴DW手錶，舊年通街都係

dual channel?

me no watch

Give u one
G-shock

Ys

我哋四獸夾份淘隻DW俾U,呀，話唔定蓋老母有冇戴，佢送俾U得喇，幾時喺深水埗等? 請埋U食Tea/dinner

以前買過第一代八達通膠錶，因開工出街冇手（要拎嘢）

再早啲就金色casio

4獸集團 老千 不了

DW手錶真係唔明點解會興? 嗰條瑞典佬發咗達

我地返工啲同事人人AP /PP戴返工粗用

Still work?

老貓游B有冇講搵到嘢撈未?

咩人串你

HK No IT

你成日買老翻？

佢好耐冇去，停留喺上世紀，都話依家sales囡好多佢又唔信，冇人開拖嗌交好耐喇

香港只有退步

現在full of 蝗，分分鐘殺人，真係唔去

老翻d態度最好

佢順口up

黃金、高登邊有蝗呀? 佢哋淘佬啦

唔通學U食老綜、J牙中?

如果係不如叫佢接手J牙中post,好過U

老猫唔好咁偏激啦

頭先去葯房買紙巾，有條蝗C9用V7 pay,藥房話用呢科嘢100蚊就加1蚊，唔夠100當100計，佢老味即時喺度諗 阻撚住晒，即刻叫老闆收我錢先

佢地招呼好好

冇獎競猜遊戲
老猫今晚食咩？
A. 饅頭
B. 糯米卷
C. 馬拉糕
D. 二手飯

D

虹樽魚壽司

佢食唔起

粵港澳大灣區主題曲《共同家園》

老猫點睇

食腳趾

老貓點睇

Need to Watch ball now!

老貓need watch ball

drink

any bubugi?

play this

老猫please reply

老猫真係好變態

all

the girl very happy look

腳趾都食?

If u watch ball, u can see they play feet

佢應該撈汁食

pornhub have

she also hate OT

周庭 Agnes Chow Ting

【改革是為了誰——他們是過勞死者家屬】

世界盃雖敗猶榮以外，日本還發生了什麽事情？

你認得粉紅色相片中的女生嗎？她叫高橋茉莉（高橋まつり），在東大畢業後，進了日本大企業電通工作，卻要每月加班超過一百小時，最後在三年前因過勞而自殺。

早前跟大家介紹過「勞動基準法修訂法案」（事實上卻會縱容企業更無代價地要求員工加班。

修訂法案最終不幸在上月29日正式訂立，穿着黑衣到參議院旁聽的過勞死者家屬，目睹法案通過一刻，不禁流下悔恨、憤怒的眼淚。她們的至親因被企業過度壓榨而過勞離世，政府不想辦法防止過勞死的情況，更要一意孤行立法，減少部分行業的勞工保障。

民主制度當然重要，但不是解決所有社會問題的靈丹妙藥。就像日本，即使是民主國家，政府都可以漠視民意和諮詢過程，以議會多數強行通過不公不義的法案。之後會再向大家介紹更

陽光普照又係返工嘅好日子

開開心心上班去

危危險險沒返來

rthk haver feet

不停play feet

rthk 同 䜕清講楚 剛好作對

之前rthk用密封枱，現在變成tvb密封枱

ready

好少老貓早過我

好似有肉C

老貓試下去香港D防空洞入面求救, 可能會有幾個月免費餐食, 仲有電話打

點睇my fd 有母幹？
老母打本畀佢開鋪

u幹佢母 ，就有母幹

似有

畀錢我讀Ivy League

鞋底全無刮花痕，臨時著，冇腳味

有冇游b news?

返工，no time 9up

做倉now
11000 返六日

拍住倉務游b
倉務姐妹花

唔係係酒店未出過街? 瘋狂抽插中, 先股市係咁插都估到

搵工啦，仲9up

今日重災區係內房股, 一定係房內瘋狂大戰300會合, 所以跌左300點

做緊酒店雞
利申：我幫襯緊

Why老猫日日要游News

NTR

many ppl want too

who

老貓儲錢叫

#metoo

啱啱洗手收工，執7嚿

All in 700 already help

老貓財經台出700 post

[url]★集體失蹤事件-------All in 700 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓有冇抽屌米?

點睇返倉啲姐姐talk about游b

Why post yourself here

les

游B搵工搵成點?

rubbish

會俾trump制裁到變成 中興2.0

遊b搵唔到野做可以做賣豆腐

佢up一句only

腳味豆腐 buy?

游b say hk is not 支那 次數 肯定多過搵工

炒貴過豪宅

恆管肥仔有冇畀錢佢使? 灣仔唔知係咪冇租?

Where
想食tacos

其中一個扮唔識支那兩隻字
話：「乜那」

WHY牙中成日食野

pig

牙中 leg

老貓最欣賞連登邊個user

user 游蕙禎

安娜

以前d 141 name

Why

Why ? U say she is 石丸扮

Old cat is gay

Why u know? U always go?

後生老貓 = G Worm

即係欣賞石丸 gay confirmed

原來咁樣被困

老貓點睇我哋四獸外，越嚟越多人狙擊U?

老猫係人民公敵

游B係咪slave佢都冇答我哋

小強生命力

all are you employ

sex slave

User 游蕙禎(石丸假扮) is watching U

Kill U later

佢主要針對巨乳

我決定放棄狙擊老貓

Always ot, no time

slave

都市閒情 越來越hit

開心？

搵到人頂更未

未

警訊今集要露腳指

老貓有冇諗過其他我地係石丸派嚟狙擊你？

老猫點睇

打機被勸早睡嫌囉唆 19歲逆子擸刀拮傷阿媽

有

養兒殘老

ok，有時間就嚟偷襲老貓個春袋，猴子偷桃

記得幫我哋同上級講幾句好說話

ready

游B做Slave未?

老貓點睇我6:00am開工，下午1點收工，大把時間狙擊U?

做埋呢轉去食個早餐

幫手搵人頂蓋清

點睇呢幾日都落雨？
Why?
游b要搵工，天哭了？

下午我去勞工署出招聘告示

Ready

No

個天J緊游b，滴左出來

地氈好似幾好

why not feet

全港逾70萬公屋戶 9月加租10%

世界末日.jpg

綜援有咩好怕? 加100%都唔係問題, 抗租金力極強群體

d糯米卷會加價

又話放棄狙擊老猫

下一步，cut老猫老綜

攬炒：

cut老綜
拆曬所有公屋
遣返所有97後150人
資產少於五百萬/月入少於五萬拖出公海
工作屬於體力勞動者全部收監，做免費slave

有大志、有思想全部坐監（驚會反政府）

唔加，不過縮水1/3

老貓點睇

本年度最垃圾藍籌- 吉利靈車

同1478比較，邊隻垃圾啲?

到時食唔起
會轉食啲乜？

老貓點解唔買生命麵包？
又平又好食 食一兩塊溝水
應該夠飽

bbq

又有得j了

燒咗仲好食

so many feet today

J死人

巨乳靈車

700 is also rubbish

巨乳返工倉班c9全員做G (all buy 175,巨乳害死人）

聽日上門教扑嘢

老貓今日J邊對腳

嘉賓

就乜鬼星期四都有牙中

根本all hk stock=rubbish

兼職

U want call? Ask 巨乳for detail

老貓點睇港股日日跌

老貓早2日仲話游B effect，9up股市因為咁升

游B黑氣石CONFIRMED

老貓: 當我冇講過

老貓黑氣傳染游B，衰幾年，要多啲性交轉運

你害死佢地

is u

老貓點睇蓋老母呢個post?

[url]【熱話】大學聚會杯葛月入兩萬以下同學 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

點睇今日返工係世界未日！
冇位叉電！得返64%

不過有冷氣
有位坐
No work do

老貓中暑 RIP

開緊工

X1000

屌米20000毫安尿袋幫到U,萬一爆炸都係炸個倉

冇成本，點解唔做?

[url]警方努力不懈九巴「刺客」落網 沙田重案組拘無業漢 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
原來係被捕

諗緊買sony個個

塔咗老貓

屌米20000毫安我有個，用咗大半年，未爆炸，唯一屌米產品

另外有幾個，一個GP8800毫安，一個華碩10000毫安，仲有個唔知乜嘢牌子幾年前日本旅行買嘅，6600毫安，激安之電堂定Big Cam買唔記得

夢 游b

牙中淨係上ontv 果段野都j 左廿幾次

老貓點睇13個泰仔幾個月都冇得打J

need watch av & J

你唔係信呀
求其拉個道友交差咋

good job

巨乳

老貓仲有出post, 証明真凶仍在逃

老貓似係要食死貓個堆

打慧中j可免食死貓

我在職人士

Today only work for 1-2hr

嘆冷氣玩手機

no paid later

警察is watching u

老貓咪po埋啲唔知邊個嘅C9上嚟喇

老貓 = 變態嘅巴膠

返工樂趣多

廢青閒情d嘉賓來的

輕輕鬆鬆又一日
有錢袋有冷氣嘆有位慢慢坐
Only work 2hr
返工=？

返工 = fatfat有錢收

即日出糧？

Me洗手出現金，買咗好多晚半場和世界盃，執錢好似執豆一樣

老貓，返工有前途，仲唔跟埋游B去搵工?

open new post

off duty

已OT2小時

去買嘢先

1week爆post?

領導話你尋日話唔狙擊老猫，要扣返錢

老貓點睇？
返工=有汗出冇糧出？

老猫你唔加★，我哋班替工好難跟進

今日送貨係老尖都見鬼佬要執2手煙食, 香港真係搵食艱難

多數俄佬嚟㗎

奇妙電視新聞話拉咗喺巴士插針條撚屌，係因為巴士飛站所以報復，老貓啲巴膠friend真係麻撚煩

多咗人狙擊臭貓冇辦法

點睇某清狂sell 大圍個新盤

Who

You

5會？

手機台、財經台 肯定唔會再加★

老貓點睇呢單呃人工?

涉用假文件呃有返工做兼職 社署司機候訊 (18:23)

【東網專訊】社會福利署一名汽車司機，涉嫌使用載有虛假記項的行車記錄簿欺騙政府，以隱瞞其未經批准缺勤以從事兼職工作，被廉政公署落案起訴。55歲被告林秉輝被控8項代理人使用虛假文件意圖欺騙其主事人罪名，案件今日(5日)在西九龍裁判法院提堂。被告今日無須答辯，案件押後至下月10日，被告獲准以現金4000港元保釋，並不得直接或間接接觸控方證人。

被告於案發時受僱於政府物流服務署為全職汽車司機，獲調派至社署。廉署調查指，被告隱瞞37天未經批准缺勤逾59小時，以從事兼職穿梭巴士司機。

8項控罪指，被告涉嫌於2016年2月1日至9月1日期間，使用載有虛假記項的行車記錄簿，意圖欺騙政府，即他於2016年1月4日至8月3日期間數個時段一直履行其社署汽車司機的職務。

4獸9 up full of post

he is

i have no fd

u are

奴工處，打下J，肯定收唔返

朵已臭

All block 老貓，有冇星都冇人知

老貓公屋加租10%，世伯有冇叫U出返多少?

U are King of 9upper

有人話佢膠力大不如前

舊登仔而家好hate老貓，話佢二五仔、廢中、冇膠力，老貓唔敢返老家，狙擊佢嘅多到數唔晒

老貓最後可能去Baby Kingdom同C9傾v7 pay有咩嘢優惠

恥笑start

can mix c9

U flirt c9?

U like c9?

明老貓點解why my 倉 姐姐做G了

扮搵工

地鐵唔肯收手
九巴又發現座位有針

老貓逍遙法外

老貓 buy 年金？ 政府力撐

【《體育世界》播埋本周】余詠珊落刀 解散體育組 炒30人剩番5人

老猫點睇

no money

Ready

老貓中暑 RIP

老綜 is the best

返工=被炒

老貓末日 此post已完

老貓冇上水，唔係世伯打死咗就係石丸擊殺 RIP

此post改為《老貓帛金課金區》,我哋四獸代收，所得帛金全部交比老貓老母

稍後確認老貓RIP會公佈捐帛金方式

老貓自己係公屋搞廢清閒情, 請同村師奶講炒股心得, 直播上網出街做綜援KOL, 隨時收入過百萬

2、3集節目會被c9刮佢，打到佢變死貓

老貓好撚燈㗎

直播淫蕩師奶砌老貓, 全港最大既裸聊閒情上線啦

Cut咗點J女

東張西望做埋廣告
應該搵到啲錢
冇咁易cut掛

老猫點睇trade war

牙中會否好驚？

廢老以後冇香港news接收

以為香港突然peace左

all stock 0

今日又sick

成日屎急

tvb will become atv

cctv全面接管香港電視台

need 灌腸

Viuu TV做 游b閒情

u 有冇去搵yoyo

肚痛

懷疑你食物中毒，唔好食咁多二手飯

搵yoyo通通佢，順便洗下條腸

三獸願唔願意帶佢睇醫生？

see yo yo is ok

我撚開雀, 有D動物用既抗生素應該岩用

你想老猫好似你咁當街流屎水？

游b搞 宗教信仰有冇得搞？

（頭先tvb news講 麻原章彷）

腳味教

游b神教

開 牙中 隻蠔

must join

游b
左右護法（石丸）
長老（仲痕）

震蛋 turbo mode

Open New Post喇老貓

no need

老貓U隻1478害好多人去IFC

向Drop to 0 前進

12:00了 股災正式啟動！

星期一must start

支那新移民來港9個月 入住公屋啟晴邨

燈神

U already win jor la

老貓，菁姐波gap啱U

★J慧中時間又到了！（23）

OK